［陰謀撚］水警運走大陸學生

見到個個都話一路好走，唔送
我反而好擔心

頭先班海狗送走班大陸學生，
今晚就無後顧之憂咁開槍...
各位唔好鬆懈

無錯 個重點唔係當香港人學生係草
係撤走曬班垃圾之後 可以無後顧之憂咁攻入去....

Push

琴晚都咁
今晚應該更加痴線